今晚8點，遮打花園。

人呀，要人

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

816㩒錢 816遮打見 818維園見

816禁錢 816遮打見 817紅土見 818維園見

印左幾百張美國國歌歌詞陣間派
希望大家一齊唱

今晚見啦各位!!!

NOW or NEVER

816個個同我放工出中環

816個個同我放工出中環